啱我老母睇完新聞見到啲人衝話好唔抵

: 條條例都唔係拉你地班後生仔，啲富豪仲驚過你地，你衝其實幫緊有錢佬

有錢佬用錢可以解決添
咁其他人呢

心水清老母

老母俾你老豆屌醒未